我可以唔割蓆，但你唔好連累其他人出事

求下你